加泰:我地學香港人抗爭 cc台:好波！加泰加油

搞集會撐你？
牙yue話唔得 唔好去！要聽佢講
牙yue話你班小朋友會影響法案通過
已fc

cc台批左不反對通知書未？

cctai都係比牙yue睇

cctai睇牙yue

cctai=何君堯

咁我支持cctai了
廢事比圍村佬打

搞集會要問cc tai 同yue 攞不反通知書

訓左無睇
cctai批左不反對通知書未

轉會啦各位 回頭是岸 趁仲有羅蛇幫我地擋

珍...

羅蛇

國安好偉大

你係咪唔識政治！

cc台：我地要打不還手做道德感召

我支持加泰集會
你現在可以屈鬼了

Richard Scotford叫人聲援Catalonia

牙yue唔比

cctai:你地以為政治係細路仔玩泥沙牙 呢個世界向來都係講利益 冇國際道義呢樣嘢

柞